r/HongKong 已被中共滲透

之前係嗰subreddit講左句黑警就被mod話係hate speech, incite violence，ban左1個月。依家話biden係chinajoe又被mod ban。

r/HongKong 應該改名做 r/HongKongChina

其實成個Reddit都係

Reddit騰訊黎架喎
仲有人用

連美國最大論壇都比中共操控

拜登真係當選嘅話美國一定衰落

平時冇用開，間唔中comment吓

用4chan啦

貼乜都會比人話未FACT CHECK
所以唔比出

一直都講要做reddit戰線
但我覺得好難做
係咁比moderator ban
users又多五毛／左膠

係 唔知點安慰樓主 但reddit係仆街黎

hong_kong定hongkong
hongkong個mod黃架喎

唔會搞錯架啦
問題係依度啲人唔明規矩啫

reddit唔係連登
難聽d講你post野上去同寫essay差唔多 又要source又要剩
無可信媒體報導既消息唔比post上去
同埋以我所知五毛應該會經常report個subreddit有hate speech之類
如果犯左規就成個subreddit ban
所以個mod到做磨心

屌侵又駛唔駛source?

草船借箭啲箭曹操㗎喎
又用

其實佢呢個平台唔畀我哋討論都真係好撚怪囉

同現實脫撚哂軌出到去人地地頭埋唔到堆就係到賴人地被滲透

兒登都俾5毛滲透呀
咁你又用

得5%股權仲好撚有型咁攞出來講
留返係兒登岩架喇

咪撚柒出國際搞臭香港人個朵啦

上年試咗排放棄咗

Where can we go?

Gab